香港電競選手 我問你答

買到樓未？

係淺水灣買左30層樓

打咩game打到去電競選手既程度?
咩年紀?
覺得MK新開既電競館如何?

Lol韓服菁英
20歲
好貴 幾靚

新一年新開始

係邊隊打緊？Grex定HKA

Carry 我上金ok?

之前係台灣做練習生，依家冇

Ok id

邊隊打緊

冇

冇
Jg

覺唔覺lol越改越垃圾

覺

多唔多女

女子電競雞

有咩gear

及早轉行

樓主假膠嚟，各位唔洗太認真

電競椅!

準備轉了

電莖好唔好玩